BBC：中國七招抹黑香港示威

BBC News - Hong Kong protests: Celebrities, big brands and China's media game

由五毛、大陸網絡封鎖到搵名人e.g. Mulan 開腔都有，詳細講述中共技倆，屌到中共發發聲

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

第八招係BBC中文囉

懲罰香港政府 縱容同密許警方濫用暴力 爭取「人道關稅」

駁唔刀

push

滲透各大外媒

BBC 英文一直跟得好貼，係BBC 中文暗中抹黑

推

一時時啦 有時發起瘟上嚟都少癲

BBC中文好陰濕下

搵埋啲唔知咩學者訪問

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

英文起碼數字上係用二百萬人遊行

真

英國政府肯做野未

機會渺茫

第九招收買政府

屌埋外國人撐One China

未示威之前成日都抹黑香港啦

當年反蝗bbc真係屌香港屌得最勁

Push

中英兩邊繼續口交

早年已經請支那人抹黑香港人

#ChiNazi

跟得好貼

最撚慘 班奶共藝人
正一賤種

中共真係世界毒瘤

最新一招，搵疑似休班犬著黑衫打劫

BBC 好波

廣傳

班護旗手去曬邊

拿咁唔同講法 呢啲嘢一向都要講包裝
點解和理非唔可以割走 就係要靠佢哋包裝
起義獨立 同 種族歧視係兩種字眼

屌

翻譯中文廣傳啦

lm

林鄭 黑警 冚家剷

不要說推，試著說：我已經po上Twitter,你呢？

呢招好撚高明

去

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

BBC中文根本係文匯大公之流

落注喇

推
被捕人仕關注組

睇哂，其實篇文用字好neutral，只係列出中國傳媒有咩報導重點，當係話比讀者（多數外國人）中國傳媒嘅取態同highlights，冇直接提及呢d係抹黑，亦都冇引用fact checked證據證明中國報導假新聞，大家唔洗見到標題就打哂飛機

#CHINAZI

已po

單純講咗中共用咗咩技巧

828 Metoo集會
830 中環和平紀念碑默站
831 民陣遊行
91 機場
92 三罷
93 三罷

推爆佢

pishhhhhhh

pish

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

支共並非一個誠實既政府

9月入機場

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

求幫推啊 無人理901英領啊

[9月1英領集會都要focus下啊!] 個petition 搞咁耐都未到10萬，去到集會你地其實想向英領表達咩?

求幫推啊 無人理901英領啊
都要夠人簽先得架....

[9月1英領集會都要focus下啊!] 個petition 搞咁耐都未到10萬，去到集會你地其實想向英領表達咩?

推，

理撚得支那點唱我地啦who fucking cares

721

831

推撚爆佢!!!!

做野啦英國政府

反送中#metoo集會 晚上 8:00 - 9:30 地點：遮打花園

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

Telegram 頻道

笑撚左

今次真係全世界睇住

all fake news

屌 我好想俾好評你

佢英國果邊係唔係無派人睇住中文呢邊架?

good post

Yes

bbc 同 bbc 中文好似兩個台咁
我早兩星期係英國
一個bbc 好幫手
但唔覺意轉左去bbc 中文又唔同左
原來真係有咁既事

佢都講到明50 cents army 又話China has proven domestically that it has the power to influence social media discussion on a huge-scale. ，其實英國佬黎講已經係criticism

help upvote

點解bbc同bbc中文差咁遠...

BBC

828 Metoo集會
830 中環和平紀念碑默站
831 民陣遊行
91 機場
91 英領集會
92 三罷
93 三罷

幫推

自己BBC都其身不正

請外國手足善用BBC官方文宣

應該將佢link 埋琴晚rthk 播果套關於納粹既節目一齊

無聊

BOJO奶共到雪雪聲

好中

LM

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

BBC本身都俾中共嚴重滲透

香港抗爭：名人、大品牌與中國的媒體運動（不完全中譯）

喺微博，WeChat想傳達嘅四點:
．黑衣抗爭者係極端暴力分子，西方走狗
．香港很多人支持祖國同警察
．要提醒香港人中國軍事力量嘅強大
．香港是中國的一部份

用到以下七種方法：
1. 沉默政策
中國選擇沉默同和諧「香港」、「香港政府」、「103萬人」、「銅鑼灣」、「維園」等關鍵字
之後中國媒體如新華社更話修訂獲得正面回應、大多數人支持
英文報紙話只有小規模示威，但係有幾多十萬人簽名支持送中
沒有中文媒體有提及抗爭

2. 外國勢力vs祖國
615暫緩送中後，中國外交部開始開聲遣責美國
617大媽大叔上街催美國政客不要干預送中法同香港內部事務
721圍堵中聯辦後，人民日報指中央權威不容挑戰，怒斥極端激進分子破壞設施、污損國徽、噴塗侮辱國家、民族的字句
微博有16萬條貼文用#中央权威不容挑战#標籤
喺本地同海外亦有標語話「香港是中國的香港」，回應英國政客評論中國干預香港抗爭
在整場抗爭中，媒體注重於報導親中發言人士，標籤抗爭者為西方「顏色革命」

3. 善惡戰爭
721元朗襲擊事件，中方媒體報導白衣人為受示威影響不滿嘅普通市民，白善黑惡
街頭越催激烈嘅市民衝突被中方透過圖片描述成極端暴力分子
Facebook, Twitter不斷湧出與中國政府有關聯嘅大量帳號傳播呢類訊息
其後Facebook, twitter刪除咗一堆呢啲發放錯誤信息嘅帳戶
提及中國有長遠有記錄嘅僱用5毛歷史，發動大規模訊息去操縱輿論

4. 用歷史上有大影響力嘅標籤
媒體用文革嘅標語標籤民主人士為禍港四人幫
重提香港已回交中國，英國不能再說三道四
不斷分享西方一啲對抗爭處理失當嘅短片，形容佢地虛偽
如8月21日CCTV分享1984年英國礦工示威同2011年倫敦騷亂警方粗暴鎮壓示威者嘅片段，指佢哋雙重標準

5. 愛中國的外國人
一連串讚頌中國，責難示威者嘅外國人片段常常出現喺中國媒體，例如機場個澳洲人同示威者理論同埋希臘大叔澳洲街頭鬧港獨嘅片段
喺外國包括英國、德國、加拿大、澳州等國家由海外中國人舉辦嘅親中集會得到廣泛報導

6. 中國嘅獵巫行動
由8月8日到15日，一啲大型品牌如Versace, Calvin Klein同Swarovski受到網上社交媒體嘅攻擊，被迫作出道歉：「愛中國」、「支持一個中國」，因為佢哋冇將香港澳門同台灣列為中國嘅一部份

7. 名人「支持」
中國政府強調邊啲名人喺幾時邊度展示過支持北京立場，例如劉亦菲喺微博發文轉貼支持香港警察，被好多Twitter用戶視為為了向中國獻媚，遵從中國政府嘅行為，但最大問題係佢係一個美國公民喎
大陸名人支持北京嘅訊息唔在講，中國更注重突出香港嘅明星要支持北京，包括藝人成龍同歌手孫耀威
8月13日成龍於CCTV話佢係中國護旗手，對香港最近發生的一些事情感到痛心跟憂心